薄酬請南亞人做fyp訪問

fyp題目做移民同勞工議題，想搵南亞人做訪問，最好係巴基斯坦同出咗嚟做嘢既。擺地攤同part time都OK既。
唔知邊到可以搵到？
定係搵人假扮都得。

要搵5個人左右，有意想做可以留tg。
畢唔畢到業就睇今次了。

佢哋搶嘢偷嘢打劫炒場排隊大把世界
使乜要你啲薄酬

樓主
為左讀書命都唔要

去深水埗啦唔洗仲要教呀

搵UST蝻搭路
蝻會正經做嘢返工㗎咩
打家劫舍就有佢哋份

Contact d 幫少數族裔嘅non profit organization 睇下揾唔揾到

我去炒場唔撚好

好波

ust 南亞仔

@ust南亞仔

例如新家園哩d組織？
其實我得翻一個月唔夠，搵唔搵得切？

南亞人想屌女就去強姦, 想拎野就去偷搶, 人種之最

學校有冇啲專係for 少數共融既soc ？有既咪入去玩下啲活動
Cu有個，仲好似有workshop 教你點紋女仔啲花石同煮南亞餐

成班南亞狗不了

要唔要大6人,我落左來3個月仲有輕音

5識打劫5訪問

rip